［呃錢？］疑似又有假集資，求幫手查證及廣傳

集資，但係話為左安全要用支付寶收錢？？？
大家覺得真定假

支付寶，就算真都唔好用啦

我都覺得佢就算唔係呃錢都係豬隊友....

見到心心，合手，支那實

知唔知自己反緊乜架

支付寶

如果大家都覺得有問題既就麻煩大家share出去叫人report?

推

支那寶擺明呃錢啦

P牌推唔起

舉報個ig page啦支付寶

要小心，睇品葱話有人係微信上邊用呢招呃錢
一般係得中國人先會用支付寶